有冇人覺得「五點」嘅發音好似結他嘅tapping

講緊正音ng5而唔係m5

你啲post真係無人應

係 幾個post前講左
個post貼曬bam圖都冇人理